據法國媒體L'Équipe報道 尼馬確診武漢肺炎

Neymar tested positive for COVID-19, according to L'Équipe

死支那

回家吧

唉又一個踢唔到波了

遲d再跌落地會起唔翻身

BREAKING: Neymar & 2 other PSG players (Di Maria & Paredes) test positive for Covid-19 after holiday in Ibiza.

抵啦老西爆到咁仲去

Paredes、天使 都中埋

Ibiza係西班牙？

幾時到包皮

Ibiza (Spanish: [iˈβiθa]; Catalan: Eivissa [əjˈvisə]; see below) is a Spanish island in the Mediterranean Sea off the eastern coast of Spain. It is 150 kilometres (93 miles) from the city of Valencia.

終於奪冠了

未中已經世三 下年應該金球了

尼馬: I took a pill in Ibiza
To show psg I was cool